大家要趕返工既朋友，我地仲有强大後盾，潮聯小巴！

邊度有得搭，我要返工！